有冇連登仔係林鄭個wechat group 入面？

知道佢點通知全體公務員？

記招個時通知

林鄭：各位手足，聽朝六點落波，叫d 公務員準時番工呀。

各局長：好呀

設計對白